林鄭點解遲遲唔肯認錯

因為佢細個年年都考第一
唯我獨尊 我行我素

自己實冇錯

你班傻仔

佢個老公同細仔，比中共夾咗做人質，點敢出聲？

你睇下大波驊個老公咩下場

傀儡

因為佢死要面

佢冇做錯到

中共點會比佢咁做

佢認錯唔係淨係自己既事

對中共黎講係代表成個政權認錯跪低

當年777票已經預示中咗大獎

蠢唔做嘢唔緊要
蠢得黎係咁搵野做先緊要

其實唔係蠢而係冇得揀
同中共明知同美國反面會有咩後果都要繼續做一樣
做左會死,唔做死得更快

冚世界都知佢係傀儡，要佢道歉，即係叫雜種認衰

你開得聲西方各國點會唔幫你
又可以名留青史

因為依家個局勢重未結束
佢要落台要有個習近平可以用嘅人願意出嚟替佢
否則佢繼續做住都問題不大

唔好再吹奏佢年年考第一喇，一個花甲老婦特首最叻嘅地方仲只係讀中學時代嘅考試成績

仲要會考其實得嗰3個A，同尖子距離差一大..............大截

失禮屎人

佢認錯 你停唔停先
反正唔停咪推到盡 等物極必反

如果唔係佢 台灣統一左 香港人煮熟左

但傷左咁多手足，都係祝佢死全家

因為英國冇撚用 走左都比人夾返黎
澳洲暫時領先一分(王立強)

真，幾廿歲人仲J 自己中學成績，7到

話時話真係唔見晒林鄭啲屋企人

屌過miss 可唔可以J

消失林鄭

條友好似病態賭徒
越賭越大
本身一早止蝕
就無事
依家基本上
無人控制到
無論林奠、中共、香港人、美國佬
越賭越大
係咁加注
最後邊個贏都係慘勝

唔係認左錯咩，係唔回應要求之嘛

好想快啲開戰

2019唔知使唔使掘戰壕

Wai Yuen Geen

即刻諗起 薛家燕係食神嘅對白

唔知cv仲有無寫

正解
由721果日扔黑左國徽之後
支共一定唔會讓步

有個講法係如果佢容許過雙普選過

佢就會比人以叛國罪之類處置

60幾碎（扮後生反叛）

林鄭
你肯襯你仲係所謂特首，即刻應承曬五大訴求，兼爆埋你所知嘅支共黑料（暗殺、監控、攞香港人錢、控制高官、滲透大學等等），我就真係認你做「母親」啦，兼眾籌埋錢俾你走佬！
不過唸下好啦..無乜可能

維吾爾族逃亡到美國都比終蟈特務跟
你話d高官屋企人有無比人mon住丫

關咩事 zzz

我女朋友同我阿媽都唔會覺得自己有錯
但係佢哋唔係年年考第一

林鄭令全球社會覺醒

其實係因為北京唔比
你估佢真係有自我意識咩

其實佢肯
格硬點解唔得

佢對眼唔知做乜撚野事，中邪咁款

得罪香港人最多俾你地鬧
得罪習近平隨時等件事冷卻左之後俾人暗殺

你係林鄭都會識揀

應該講完下半世就會喺監獄度過，咁佢不如格硬捱到卸任

樓主宜家仲起度講廢話....醒未

佢都就嚟卸

理論簫析

初時應該中共都無乜所謂
賊婆要面唔輸得
越賭越大
最後拉埋中共落水show hand
到知道玩出火
只有繼續玩命

咪喺
中共開頭應該冇咩事

無得救

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

因為道歉唔只係代表佢本人
128 維園見

林妹妹係讀書機器加自私L
有仔女都咁冷血

借個位來求幫推
有手足用左好多心機整文宣
btw聽日見
（睇完眼濕濕）時代革命原來係咁解...

開無聊po

WW3 應該就黎

掘定防空洞128號防空洞

原本咁小事....

下

因為番唔到轉頭，點都要死撐落去?

比人捉黃腳雞

千錯萬錯都係別人既錯

呢種人係好仆街
完全對人唔會有同理心
覺得自己好威好勁好有權係背後話人點點點

佢改變左世界對中共睇法
團結左台灣
團結左hk
連結全球人權

黑警考最尾米又係覺得自己無錯？
根本就係唔識反省

佢一認錯成家即刻返大陸飲茶

死要面

我媽都係咁講 佢一定要第一 第2都唔得
覺得佢性格係唔認得輸 自己衰左既人

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

唔多唔小係咁
我而家都諗上面點解咁on9為左面子盲撐個痴既，送中立唔到，抗爭開始搞到連大陸都有人學香港仲要叫埋佢地最驚時代革命，又搞到全球多國想搞鳩佢，香港係呀到今日拉左5千幾人呢班手足第時一定係首班對立既人，未計未拉果到果班，大陸果單而家話就話搞點左，但係豆苗已下，以後我想信會越來越多同越嚟越大型，香港就更加唔洗講

但係而家法立唔到仲要搞到連鎖效應百害無一利，面子行頭既政治遲早奶鑊金，中國從古至今好多實例，奶得金既可以亡國

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

會考得3A咋佢，成日以為自己好勁咁
勁人係人地話佢勁，廢人係要自己話自己勁

可能科科100分 冇做錯過一題 所以唔知咩係錯

正解

我理閪得佢考第一定第尾
依家講緊香港未來 講緊人命 唔到佢想點就點

根本佢都話唔到事，只係扯線公仔。

因為以前教育
未改革之前
佢哋嗰代人嘅教育
係失敗之極
完全冇胸襟接受到
其他人比佢更叻
其他年青人先係領袖
畀佢更叻

我反而想知點解茂名單野又跪左，當然唔排除遲下會抽後，但咁做好似又冇咩好處。除非中共真係驚會順勢開花。

因為以前嘅教育完全死讀書

完全冇批判性

唔似呢一代年青人
個個人都係領袖
個個人都係大台
反你就反你
張顯公義

林鄭：我成世人未輸過

其實如果大家都咁諗既話唔使再爭取咩五大訴求 因為佢都冇可能應承...

為保存政權面子同管治威信

冇記錯前恐怖分子首領蔥仔
j過自己做過班長
一擔擔

遠水不能救近火，支那有一百種方法玩死你。

如果香港係因為個19墳化場
10000人遊行 政府都跪撚咗十世

八月say 咗 sorry 之後話唔會再道歉.....
佢哋d高官而家邊夠膽郁，一個都唔敢走，驚好似鄭諾鏵咁.....現在只可聽黨指揮，係曾蔭權個時撐得下，689就大䦕中門比中共入侵，到林鄭更加唔使講，完全冇權力管治，由西環話事.....佢醒目一早叫個仔走去德國，老公唔知有冇被脅持⋯⋯

返到香港老公即刻出事被查
大波驊肯定做左啲嘢被發現

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

問題在武漢嗰單又冇跪先奇。

有機會見到香港搞成咁 前車可鑑
驚遍地開花 甚至同香港聯手
(雖然我哋都知冇可能 但共黨思維...
同埋而家外有中美對決 內有香港新疆問題
唔想橫生枝節 暫時讓步比個小鎮都冇大影響
當然秋後算帳是常識吧～

利申鳩噏

唔講林鄭本人，班高官班堆一睇個樣就feel到係廢柴，做唔到嘢嘅款，睇下宗仔呢啲都做到政務司就知，更何況大波驊嗰啲

大陸大撚把呢啲19示威
地方官自己有得決定點解決啦

臭西

777下緊一盤好撚大嘅棋
據說

半年喇 個個都知 所以要出到佢跪為止

唔肯認錯, 場運動會直到佢死為止

個妝好厚
好似用石灰粉塗上塊面咁

因為共產黨仲有目的同試探未達成
而且如果之後情況再惡化
就可以拉林鄭落台等佢比人發洩
轉移同削減部分民怨

林鄭維持得越耐效果越高

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

我而家先發覺原來考唔到第一係一種祝福

聽講佢老公係屋企都要叫佢做林太

其實真係唔明呢啲政客，又唔係第一日幫中共做野，啲手段都知架啦，佢又睇住雨革發生，真係以為自己有能力搞得掂香港人咩？ 都知有呢日出現仲中個頭埋去

因為佢係鬼 幕後大主使
We connect

上船容易落船難

林鄭：今次都唔輸得

彰顯公義

佢係咪都要死 佢一個搞到全世界加速圍堵支那

所以而家未一輸輸到成家既命 命懸一線

有認過架

你on9
林鄭黃絲自己人黎

佢背後有中共撐腰
再者佢又唔係我地選出黎
目中無民，何來認錯

同得共產黨打交道 預咗全家屎無全絲

做咗四五十年野，都唔用工作成就嚟打飛機，即係呢個人都冇乜自我肯定自己份工作

佢俾人夾上船既
乜撚野上帝叫佢選,佢自己都唔信啦

罪魁禍首

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

因為佢同班高官一樣，真心離地，活喺平行世界，唔覺得自己有錯。

如果唔點叫“好打得”。
最叻死雞撐。

好彩做政府，唔係同係公司入面啲唔認衰死煩閪一鳩樣。

因為政府係唔會認錯
你問下公務員就知

所以的也今日都要比個第一佢
128 遊行人數香港史上第一多

佢個諗法就係用暴力就係犯法, 就係錯
思想簡單率直

講還講，唔好post 相，見到佢個閪樣就想嘔，唔該